# alfattah

Proyek Website Pembangunan Masjid - Perpustakaan - Co-working Space Al Fattah

Proyek volunter web penggalangan dana pembangunan masjid multi-purpose: perpustakaan dan co-working space

Masjid Al Fattah Jalan Sri Aji Joyoboyo Desa Wates Kecamatan Pagu Kabupaten Kediri Jawa Timur

masjidalfattah.vercel.app